好嘢！連塊面都生濕疹～

抵我死，又畀個天懲罰，咁憎我，快d收我條命啦！

唔洗咁灰嘅
我都生左係塊面到好多年，我都未死

做咩搞到咁呀
唔好俾咁大壓力俾自己啦

你咪比人捽lin頭果隻臭雞 ？

我都係 生咗8年 但用死海鹽就好好多

之前中意左個塊面生濕疹嘅男仔
但係佢話佢唔係gay